塊面突然敏感 冇喇冇喇

唔知係咪因為轉季呢
前日開始面出現一粒粒
今日極嚴重
第一次咁嚴重
有冇人試過？
有咩我要注意架
例如唔食得唔用得果d

食綠豆